{
  "Cryptolens is a Software Licensing as a Service (SLaaS) platform that provides developers with tools to manage software licenses, protect against piracy, and analyze usage data.": "Cryptolens 是一个作为服务(SLaas)平台的软件许可，为开发者提供管理软件许可的工具， 防止海盗行为，并分析使用数据。",
  "Your Cryptolens access token. Get it from https://app.cryptolens.io/User/AccessToken": "您的 Cryptolens 访问令牌。从 https://app.cryptolens.io/User/AccessToken 获取",
  "Add Customer": "添加客户",
  "Block Key": "屏蔽密钥",
  "Create Key": "创建密钥",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Add a new customer to your Cryptolens account": "将新客户添加到您的 Cryptolens 帐户",
  "Block a license key to prevent it from being accessible by most Web API methods": "阻止许可证密钥以防止它被大多数Web API 方法访问",
  "Create a new license key for a product": "为产品创建一个新的许可证密钥",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Name": "名称",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Company Name": "公司名",
  "Notes": "注",
  "Enable Customer Portal": "启用客户门户网站",
  "Allow Activation Management": "允许激活管理",
  "Allow Multiple User Association": "允许多个用户关联",
  "Product ID": "产品ID",
  "License Key": "许可证密钥",
  "Validity Period (days)": "有效期(天)",
  "Feature 1": "功能1",
  "Feature 2": "功能2",
  "Feature 3": "功能3",
  "Feature 4": "功能4",
  "Feature 5": "功能5",
  "Feature 6": "功能 6",
  "Feature 7": "功能7",
  "Feature 8": "功能8",
  "Customer ID": "客户 ID",
  "Enable Trial Activation": "启用试用激活",
  "Max Number of Machines": "最大机器数量",
  "Allowed Machines": "允许的机",
  "Reseller ID": "经销商ID",
  "Number of Keys": "密钥数量",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "The name of the customer (max 100 characters)": "客户名称 (最多100个字符)",
  "The email of the customer (max 100 characters)": "客户的电子邮件 (最多100个字符)",
  "The company name the customer belongs to (max 100 characters)": "客户所属公司名称 (最多100个字符)",
  "Optional notes field (max 1000 characters)": "可选注释字段 (最多1000个字符)",
  "If enabled, a portal link will be returned where the customer can view their licenses": "如果启用，客户可以查看其许可证的portal链接将被返回",
  "If enabled, the customer can activate and deactivate devices through the customer portal": "如果启用，客户可以通过客户门户激活和停用设备",
  "If enabled, multiple user accounts can be associated with this customer": "如果启用，多个用户账户可以与此客户关联",
  "The product ID": "产品ID",
  "The serial key string to block": "要屏蔽的串行密钥字符串",
  "The number of days from today the license key should be valid. Default is 0 (no expiration).": "从今天起许可证密钥必须有效的天数。默认值为 0 (无过期)。",
  "Enable Feature 1": "启用功能 1",
  "Enable Feature 2": "启用功能 2",
  "Enable Feature 3": "启用功能 3",
  "Enable Feature 4": "启用功能 4",
  "Enable Feature 5": "启用功能 5",
  "Enable Feature 6": "启用功能 6",
  "Enable Feature 7": "启用功能 7",
  "Enable Feature 8": "启用功能 8",
  "Additional notes about the license key (max 500 characters)": "关于许可证密钥的附加注释 (最大500个字符)",
  "Block the key from being accessed by the Activation method": "阻止该密钥被激活方法访问",
  "The ID of the customer to associate with this license key": "要与此许可证密钥关联的客户ID",
  "Enable or disable trial activation": "启用或禁用试用激活",
  "The maximum number of computers that can activate the key. Default is 0 (unlimited).": "可以激活密钥的最大计算机数。默认值为 0 (无限制)。",
  "A list of machine codes (separated by new lines) that will be prioritized during activation": "将在激活过程中优先排序的机器代码列表(用新行分隔)",
  "The ID of the reseller to associate with this license key": "与此许可证密钥关联的转售商的 ID",
  "The number of keys to generate. Default is 1. Maximum 1000 per request.": "要生成的密钥数。默认值为1，每个请求最多1000个。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "New API Event": "新 API 事件",
  "Trigger when a new API event is logged (activation, deactivation, key creation, etc.)": "当一个新的 API 事件被记录时触发(激活、停用、密钥创建等)",
  "Event States": "事件国家",
  "Limit": "限制",
  "Filter events for a specific product (optional)": "特定产品的筛选事件 (可选)",
  "Filter events for a specific license key (requires Product ID)": "筛选特定许可证密钥的事件 (需要 Product ID)",
  "Filter by event states (comma-separated numbers). E.g., 1010 for validation, 2010 for activation, 3010 for key creation, 6010 for deactivation": "按事件状态过滤 (逗号分隔的数字). 例如, 1010 for validation, 2010 for activation, 3010 for key created 6010 for disactivity",
  "Maximum number of events to fetch per poll (default 100, max 1000)": "每次调查获取最大事件数 (默认 100，最大1000)"
}